炒美股係咪一定賺錢我唔知， 但如果信保險佬去理財就一定輸！

好多保險佬係咁share炒輸美股新聞，
嘗試營造一種投資恐懼。
佢地財經知識近乎盲毛，將無知包裝成理財知識。

如果債息同通脹一齊升，
儲蓄保絕非抗通脹良方，
只會鎖住購買力，資產無法升值。
相反，假如債息跌，股市升，
儲蓄保更加係冇用。

不服來辯。

珍

難得一見回調d死賤種仲唔死出黎抽水咩

保險佬冇知識冇技術

只是sales一名

我買左好多

未必輸，但係保險=保險佬做莊佢地贏緊